請大家討論機場去留期間 先諗下今日目的係咩

我尊重現場兄弟既意願
但請諗清楚今日既目的

推

[替天行道]地下勇武行動將無可避免，請各位和理非手足做好不割席覺悟